覺唔覺快餐店應該將坐位區欄住，只有買左野食既人先可以進入

覺

整個人閘，買完先比入閘
所有快餐店都應該整